[正視聽]其實solomon都唔反對去加泰集會，係熱狗加鹽加醋

人地覺得反加泰警暴係無問題
但要擔心獨立兩個字會連結埋香港呢兩個字
同solomon一向都係以作為一個反共產黨人比個人見解同分享所知所聞
但好多人(特別熱青城)好鍾意拎佢既說話當聖旨控制連登仔
solomon比既意見絕對係善意可以參考
唔好再攻擊solomon

幾時有講過無問題?

自己追post?

熱青城喺連登咁有勢力就唔會同一樣嘅post，有陳雲兩個字就負皮多過正皮，冇陳雲兩個字就幾千正皮啦

熱青城一日出幾十個post去講同一樣既野
佢地最恐怖係為左想做既野可以無左人格無左自我
更大鑊佢地睇野十之八九決定係錯

WHICH POST???

根本反警暴冇人覺得有問題，係死都要拉加獨嚟講soloman同其他人先覺得有問題，支持班友連人地屌緊咩都唔知就覺得人地反個集會，當然肯定大量5毛引戰，但係太多直必腸

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

雖然我反加集
但熱狗又真係太煩

係咁宣揚驅逐共黨
但美國佬都係講梁天琦既光復香港

???

想去就去
唔想去就休息下補下hp
出左事咪大家夾手夾腳諗點補救
要上一齊上
要死一齊死

之前陳雲話「保衛香港憲法」
不知幾多連登仔buy

留名